求救！買左張國泰來回機票，但係拎唔到假

因為係特價機票無得退。。有無得轉讓俾人。另外想知有無咩野要小心，會唔會俾左自己私人資料人 .有無平台係放機票架

3月27日香港飛墨爾本

辭工啦～～

咁嘅工仲做嚟做乜～

特價機票邊有咁易改名
一係原本票價700
改名手續費800

唔會有人買 搵人肯啱買都已經夠渺茫
轉名隨時貴過你張機票

射波啦

奴性，寧願返工，旅行都唔敢

你改名咪得囉！

國泰及港龍：在官網上訂票打錯名字，如果是小錯誤，例如字母次序前後打錯、打錯字母，要先由航空公司確定有關資料，才有可能免費改一次。假如訂票日子已經超過數日，機票已經發出，有可能要補上稅差。

例子：Chan Tai Man –> Chen Tai Man 可以 / Chan Tai Man –> Chan Tai Men 可以

你搵個同你個名差唔多嘅人就得

幾錢？
想要

講自己咩名出嚟先